［有圖］測試你係唔係性無能

好彩我扯左 性功能正常。
唔該逐一報告測試結果

唔講住，要入醫院洗眼

扯你老母

扯左女 性功能都正常

扯左火

我愛樓主

係佢扯唔係我扯

硬咗

拳頭